有無人in mtr station officer 有消息？

上次test完到而家已經第7個星期 仲係咩都無

4-6 星期都冇消息=下次再黎過

其實我都打定輸數搵第二份

人工有幾多？